大家誤會何君堯了

焦土之父何君堯 一出手就元朗樓爆 遲d可能出埋老解 焦土之父何君堯

大家誤會左佢 佢好偉大 為港獨出左唔少力

算撚掃喇，依條撚樣連抽佢水都廢事
直接死撚咗佢